921 922 光復北角

下星期要光復北角
唔可以無後果地打手足，要話比佢哋知警察唔做野，我地會做野

香港人出嚟

self push 1/5

self push 2/5

self push 3/5

self push 4/5

self push 5/5

咪再一日有幾個活動啦
分薄哂d人
知你嬲
21 22本身有冇野做先
排下隊先啦

21光復屯門 夜晚元朗呀 係咪唔記得721兩個月

推

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

光復乜鳩
北角根本係敵陣，全部都係fucking 佬

推撚爆你